港府=天人，林鄭=傻子那

目的係將世界既仇恨帶到自身，令世界團結

天主教基督教大和解
連登babykingdom大和解
勇武和理非大和解

我冇野講